砌機冇好介紹？

各位兄弟幫幫手，小弟想切機，用途係文書加打機又唔想打機會lag下lag下，budget 大約6000到，大家有冇好介紹？
我自己list左小小，如果有更好比下意見我🙏🏿🙏🏿

AMD Ryzen 5 3500X CPU
Gigabyte GA-B450 AORUS M B450 AM4 (DDR4*4, RGB HDMI, DVI, USB3.1 Gen2) m.ATX M/B
ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DB10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 黑色散熱片)
Inno3D Geforce GTX1650 SUPER Twin X2 OC 4GB GDDR6 PCI-E Display Card
Transcend M.2 220S 512GB NVME SSD TS512GMTE220S (3300MB/s, 2100MB/s)
Antec NX550 550W 80Plus Bronze Power Supply
Antec VSK-10 Window Micro ATX Tower case (透明側板)

u change 3300x

會好d? 有咩分別？

咪撚用技姦

B450 建議用MSI

NO NX PSU

3300x 4c8t,3500x 6c6t,勁0.1%,平$100

budget夠,上3600 6c12t,最近好似又平咗

原諒小弟弟電腦白痴MSI係咩？可唔可以比型號我
等我可以對比下 thanks 🙏🏿

Thank you Ching 😉

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,510

1 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX
價錢：$630

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$152

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,018

exactly around 6000

MSI 係牌子
B450M Mortar MAX Micro-ATX

如果唔升3600，照出3300x，可以砌RGB

用呢塊都唔用b450m mortar
咁加兩個case fans倒不如用cooler master MB311L/MB320L

呢間信得過？ 有冇其他好介紹？

其他件揀平d 加多兩百 推埋上1660super啦
1650super好快d game就唔夠做 lag機

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,266

mb tuf不了

出去買張PNY GeForce GTX1660 SUPER Dual Fan $1780
可以慳返d

識砌機就自己出去執件，會平啲。網店有啲件會貴幾廿蚊

搭單一問都係6000-6500打機用
有冇野可以改???

可以